有冇巴打同我一樣都好灰

我已經try to be positive...
同女朋友傾電話又要扮到冇野
但實情我發夢發到好攰
唔撚敢諗今次輸左會點
2047香港會點 我既未來又係點
我只係20出頭既年輕人
我既未來到底係點樣
係香港又有冇未來
我睇唔透

我呢一刻好撚亂
心靈上又亂 身體上又攰

有冇巴打可以教我點做
聽日又要返工
又要對住公司班港豚 雖然有D係明事理
但又DUM石又DUM磚 佢地一撚定又係到講三講四
每次聽撚到佢地咁講個人就好撚灰 唔撚想做野想屌柒佢地

我睇唔到未來... 有冇巴打可以比個hug我
我好想喊

不如休息1,2場
之後再企出黎呀

你精神上攰比身體攰更嚴重

今日成個人都好似break down左...
做咩都冇撚哂心機....
但叫我唔留意我又好難做到..

女友支唔支持你發夢？如果支持，不妨誠實同佢講你嘅感受，唔好自己一個屈住呀！
我公司都有同事屌義士，多數我都戴耳機廢事聽佢地鳩嗡
休息下先啦巴打！

除左女朋友果段其他都同你一樣
公司全部上岸廢老 無腦廢中
已經唔會出聲同佢地嘈 日日受佢地精神攻擊

同埋真係好灰 唔知點行落去 唔知未來會點

加油啊手足 要堅持住

女友好支持
不過我發夢發到冷落左佢
雖然佢冇講咩 但我自己覺得好對佢唔住
至於返工果到，唉

我睇唔到未來...
好簡單講句
住我買唔起
食又太貴我平時都係帶飯
衣仲勉勉強強
行又日日都逼撚到仆街

2047就玩完
要居安思危
我暫時諗到都係儲錢移民
係香港日日都對住班港豚+蚛蟈人
屌

試下搵其他事做分散注意力
比返啲力量自己

打算聽日食個m記加大開心下

屌你
你唔孤單 我地會一齊行落去架！

我都突然好想咸，不如一齊咸下先

過左今日，我一早就知唔會有咩大逆轉
我知今日之後個人一定會好depressed
我好難過，唔明點解要幫人爭取公義
平時我會不斷説服自己，我係為左自己爭取公義
而岀面就有好多同自己相同信念的人

但爭取公義，始終要好多人岀黎
今日到底有幾多人岀黎
我身邊d朋友，一。個。都。無。
我心入面就會覺得
點解要幫佢地保護佢地想要的安穩生活？

口就話要有公義，但到要爭取時
點解可以唔岀黎？
連做和理非遊行都唔做

我有時覺得自己好異類
覺得自己就好似一個公義/民主的耶撚咁
好似為左公義而走得咁前的自己好on9

好累
我唔想變成自己都唔中意的人
但依家為公義而走岀黎的自己都唔係我中意的自己
我覺得自己好on99999
點解唔番屋企嘆冷氣，去旅行
點解要咁辛苦，日曬雨淋，又企又跑

我唔知要做d咩先會令自己開心

巴/絲打
我岩岩平伏左心情
靠既就係做平時自己鐘意做既野（睇動漫）
但我都係訓唔著... 想日仲要返工
不過你要知道 你既所謂朋友唔明你唔緊再
你出到黎仲有好多戰友會了解你
大家一齊發夢食過催淚彈既
大家就係兄弟

係好灰，但唔會放棄，黎明前既黑暗，捱埋去就嬴

我都係
睇我post

幾灰都好 要堅信我地會贏

啱! 食鐘意食既